# Ejemplo ilustrativo de uso de libudev #

Ejemplo ilustrativo de uso de la librería para gestión de dispositivos en Linux libudev.

### Instalación libudev en Ubuntu 16 ###

* sudo apt-get install libudev-dev
